有冇人識蘇子冠通識老師？我想表揚佢

我覺得佢係一個好老師同好型，好想表揚佢，有冇人知佢教邊間中學？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁我地令佢冇得做老師 條仆街教壞學生

有冇人識蘇老師?

60365238

PUSH

要關心下老師

張張相都唔同樣既

up

好撚樣衰

推